方仲賢比人插頸係assault!

方仲賢比人插頸要煲大佢

秋生說得對
當過兵的話是choke hold 的一個variation.同鎖喉一樣effect.

Air choke 或 blood choke. 都係好高危的動作。可以傷及氣管(fracture) 或死人
NYPD choke hold 是不合法的!
絕對是過份暴力和assault 同unlawful arrest.
在外國可告番 警察及警隊的!

lm

Push

dllm